(學術研究)如果揸架車撞唔撞得爆？

夠唔夠力撞得爆強化玻璃同鋼閘？